希望有人幫G復國同AGE平反

G復國如果有１００集...
AGE如果人樣唔係紙箱戰機風...

係咪得我覺得依兩套好睇過Seed同Seed-d

age至少有白毛同佢gay友

Charlotte有100集都可能係神作

好睇過鐵血s2先啦
衰極都唔會拎啲牙籤黎埋尾同換主角

鞭屍100年

age除左個孫太過左膠之外都冇乜野
g伏冇得救

菲力特同阿西姆都好勁，奇奧條垃圾死左佢

佢個孫我覺得ok wor 起碼佢不殺係有理由又唔會強迫人不殺

G同Age起碼有返個尾先啦
爛嗰部份有OVA同劇場版返兜
seed d同鉄血之唔知乜春,不了

鐵血屌打啦

所以都係覺得佢左膠姐，age成套野淨係睇角色既話甚至可以算唔錯，不過某d位表達得差。最後菲爺放低仇恨放過火星人做到真正既救世主呢點明明可以表達得好好，一代開始本來就話佢會成為救世主，只係動畫趕收工搞到比個孫講兩句，諗幾諗回憶就強行洗白咁

與其話菲魔仇恨心切 ，不如話佢一直以黎都原諒唔到自己救唔到自己條女

Age 開局太差冇得救

老母，養父，恩人，女友，戰友一個個咁死法，比著某個女人名機師既話一早痴左線

菲叔放生廸斯路一刻佢有諗過唔想去到咁盡
之後亦有同火星傾可唔可以停戰
到發現友軍同火星私通
前艦長因為咁橫死
先下定決心唔將對家全滅之前都唔會收手

第一部同第三部係鳩既
但第二部係幾高質
仲有暗線既菲魔成魔之路不知幾精彩
不過呢套野定位問題展開唔到又有春用咩

菲魔一心想含星鏟

咪又係得菲魔同佢個仔仲有蔗蝦寫得好
其他一樣係蒼白

笨大同sunrise定位做子供向
冇呢三隻字縛手縛腳
佢同G復嘅故事點都唔差得過為黑而黑嘅鐵血

就係子供向呢三隻字搞到gundam D tv咁 其實gundam既tv版咁耐以黎都唔多唔少走子供向路線（問題老年D例外 佢本身就好難出到D正常子供向既野）但係根本gundam既觀眾都20-40咁滯 不如sunrise 改變策略搞深夜動畫整D真係俾成年人睇既gundam啦 好想有返0080 0083呢水準既gundam 呀

Btw age製作組自己都話age唔係俾細路睇咁簡單 的確菲魔成魔 同二代既恩仇係唔係俾子供向 我覺得age最失敗係三代由視戰爭為遊戲做佢阿爺既殺人機器演變成不殺個心理描寫太少..... 同埋故事內容太史詩 製作組根本冇能力用50集做曬

age真係衰age1個頭開得差 人設太兒童向 機設都一般般
就咁睇memory of eden其實幾好睇

出小說咪仲好

g self 大人都有好多睇唔明，仲話俾後生仔睇，仲唔係伏

g復國最後打打吓唔打，其實點解， 睇唔明

因為已經無需要
最重要既光子電池分配已經唔再神秘

seed同seed-d都係算呢度好多人既童年回憶, 即使垃圾都有回憶美化

都係比睇過既人傾既姐
本身冇睇果班入黎咪又係話on9唔好睇

其實成個故事就係關於個能源

一開頭美國為咗反壟斷先發展軍事
但又簽咗約先要扮海賊

之後有班人發現打不如上宇宙睇下咩事
主角艦因為溝咗人所以已經同美國個搶電池理念唔同咗，變咗第三勢力
同時地球繼續打緊

返到月球老家發現原來電池係嚟自金星
而且自己家族係始作俑者
於是又飛去金星望望咩事
同時月球人又好不滿地球人點解攻上嚟

點知原來金星一路都係好慘，冇資源最後要改造自己身體適應環境
都仲要供電畀地球
亦都有金星人不甘被欺壓，打算對地球圈嚟個復國計劃

最後主角們為咗阻止呢個計劃就趕返地球

其實好睇就好睇在好似RPG咁周圍去
每去一個地方都有兩個勢力以上
月球有執政黨同舊獨裁者（主角雙親）勢力
金星又有妥協派同復國派
而主角踩一隻腳埋去會有咩影響

睇完剩係知男主加埋部機簡直係基魔二世

佢家族假假地都幫手送咗幾代電池

不過咁嘅遊記得兩季
我覺得三季會好啲
四季又太多

其實仲勁過基魔

基魔有幾隻嘢都唔係初見就殺到
同埋基拉部機真係勁

貝哥佢一換pack就化解到啲全世界都死晒嘅嘢
連金字塔都可以初見贏

不過個套路似初代高達
係馬沙用盡全力殺佢
呀寶根本打得好hea

呢套又係，得學長比心機殺佢
佢對住學長都heahea地

G-self呢部野真係幾變態

其實睇返啲招真係好實用
仲要好多都唔係齋射

低齡向唔啱睇，討論唔到

好似主角由頭hea 到尾加冇戰意

所以最後一集部機先會殘左

堆背包係舊UC時代產物
G self得光子裝甲同電係全新科技
諗下UC陷球產嗰陣堆高達級MS有幾惡

SUPER 派駱駝

光子魚雷都好似係全新科技

冇啦

一開頭殺咗條友比個靚女怪咗幾集
之後殺呀sir又down兩集
之後個靚女原來係家姐又down幾集

佢有好多對世人嚟講好奢侈嘅失落
其他角色嘅生活根本冇呢種空間

拎住部咁嘅機殺唔殺人已經唔重要

光子魚雷好撚癲

白狼

睇G 伏不如睇overman.
d人好鬼似。

貝爾嘅心態係難得先有返和平
能源方面又唔駛諗你班仆街又打嚟做乜9
直到遇到家姐,知道家姐嘅理念
先知自己對呢個世界原來一知半解
比友軍當左做政治籌碼又唔知
到月球之後知道自己沉船對象真係親家姐
而家姐決定去金星嗰陣終於知自己想點
就係不惜一切同佢開路

至於終戰放水係完美背包輸出實在太恐怖
封左魚雷之後落大氣層搞到冇哂電
學長先埋到身同佢攬炒

阿西姆最後親手手刃謝哈特

呢對個寫得好過鐵血朱古力同咖哩好多 同樣係背叛 由50秒一坐上駕駛倉個刻已經幾乎非死一個不可 反而鐵血朱古力同咖哩對決好似腳本趕收工格硬收佢皮咁（age倒返轉係劇情趕收工咁 ）

謝哈特最尾話自己一直都好提子阿西姆可以生兒育女，反觀自己就因為個伊甸許劃洗濕左個頭，明知錯都迫住做

唔講ova 打鬥我覺得朱古力咖哩好過奶茶炸蝦
明明大家實力相近但奶茶就差唔多一面倒屠炸蝦(仲要打完部age2dh差唔多無損
朱古力咖哩就真係打到你死我亡咖哩係差果少少差距先打得贏朱古力
而兩pair個感情情節描寫就比較唔到了, 個性質差好多